倘拜登當選 中國、台灣或爆發戰爭 專家：兩岸已進入「準戰爭」狀態

一個難以想像的後果是引發台海危機，可能是為了打「反中牌」，以彌補自己在疫情、「BLM」上的處理不當，特朗普政府近月高調重建台美關係，畢竟這是台美在1979年斷交以來，最高層級的美國官員訪台。

點算

所以台灣人最支持侵

打杖啦

真

特朗普輸左
肯定承認台灣係國家

但如果登登贏
就大撚鑊